Map<String, dynamic> perguntasData = {
  "results": [
    {
      "category": "Análise Gráfica",
      "type": "mult",
      "difficulty": "fácil",
      "question":
          "Um candlestick é uma representação gráfica dos preços, ele representa um determinado periodo de tempo, onde teremos os preços de abertura, fechamento, máxima e mínima daquele périodo. Qual atributo mais importante de um candle?",
      "correct_answer": "Nenhum",
      "incorrect_answers": ["Abertura", "Fechamento", "Máxima", "Mínima"]
    },
    {
      "category": "Forex: C. Gerais",
      "type": "mult",
      "difficulty": "medio",
      "question": "Qual paridade mais operada no mercado de Forex?",
      "correct_answer": "EURUSD",
      "incorrect_answers": ["USDJPY", "EURGBP", "BRLUSD"]
    },
    {
      "category": "Análise: Técnica vs Fundamentalista",
      "type": "verd/falso",
      "difficulty": "medio",
      "question":
          "Os dois tipos de análise de mercado mais conhecidas no mercado financeiro são a Análise Técnica e a Análise Fundamentalista.",
      "correct_answer": "Verdadeiro",
      "incorrect_answers": ["Falso"]
    },
    {
      "category": "Análise: Técnica vs Fundamentalista",
      "type": "verd/falso",
      "difficulty": "difícil",
      "question":
          "A principal diferença entre a Análise Técnica e Análise Fundamentalista é que uma leva em conta as notícias e a outra o movimento dos preços, respectivamente",
      "correct_answer": "Falso",
      "incorrect_answers": ["Verdadeiro"]
    },
    {
      "category": "Análise Técnica",
      "type": "mult",
      "difficulty": "fácil",
      "question":
          "Quando nos deparamos com uma forte queda dos preços, de modo que é possível ser traçada uma linha do ponto mais alto ao mais baixo e o preço tende a seguir a linha. Chamamos esse movimento de:",
      "correct_answer": "Linha de Tendência de Baixa-LTB",
      "incorrect_answers": [
        "Resistência-R",
        "Suporte-S",
        "Linha de Tendência de Alta-LTA"
      ]
    },
    {
      "category": "Análise Técnica",
      "type": "verd/falso",
      "difficulty": "dificil",
      "question":
          "Uma linha de Suporte pode ser traçada quando pode-se traçar uma linha reta abaixo do preço atual, onde o comportamento do preço, em mais de uma vez, historicamente é tocar a linha e retornar logo em seguida.",
      "correct_answer": "Verdadeiro",
      "incorrect_answers": ["Falso"]
    },
    {
      "category": "Análise Técnica",
      "type": "verd/falso",
      "difficulty": "dificil",
      "question":
          "Uma linha de Resistência pode ser traçada quando pode-se traçar uma linha reta abaixo do preço atual, onde o comportamento do preço, em mais de uma vez, historicamente é tocar a linha e retornar logo em seguida.",
      "correct_answer": "Falso",
      "incorrect_answers": ["Verdadeiro"]
    },
    {
      "category": "Análise Fundamentalista",
      "type": "mult",
      "difficulty": "fácil",
      "question":
          "Uma notícia de alto impacto, sobre o indice de desemprego nos EUA acabou de sair. Qual paridade pode ter seu preço de negociação diretamente afetado por tal acontecimento?",
      "correct_answer": "EURUSD",
      "incorrect_answers": ["GBPJPY", "NZDGBP", "EURBRL"]
    },
    {
      "category": "Formações de Candles",
      "type": "verd/falso",
      "difficulty": "fácil",
      "question":
          "Um doji é formado quando o preço deabertura da vela é igual ao preço de fechamento",
      "correct_answer": "Verdadeiro",
      "incorrect_answers": ["Falso"]
    },
    {
      "category": "Análise Técnica",
      "type": "mult",
      "difficulty": "difícil",
      "question":
          "Suportes e Resitências são pontos de acumulo de preço, onde o mesmo tem a possibilidade de reverter quando tocados. Entre as formas de calculo de S/R, podemos ter:",
      "correct_answer": "Pontos de Pivô",
      "incorrect_answers": ["Harami de Baixa", "Doji", "EURBRL"]
    },
  ]
};
